當年讀恒管嘅你而家做緊啲咩？

究竟香港有啲咩工係真係俾HSU grad做而人工又正正常？
除左兒子

ptgf
我讀 b sex

當年讀management 呢家做雞頭 控制班雞

Full time 呢？